借左錢比人 拖左半年數唔還 今日去佢屋企

以家係佢門口 由防盜眼望落去見到佢係入面
但佢唔肯開門應該點算好

爭好多?

9千左右

唔入就車錢都蝕埋，自己諗

禁左半個鐘門鐘

借左人錢, 唔還又無嚟聲氣真係好仆街

見你係佢屋企就更加唔還啦
9千當買教訓

MK心態 借到係佢本事
呢個世界講錢=冇朋友做

防盜眼睇閪到入面咩

學生仔見佢飯都冇錢開就幫下佢
話哂朋友一場

有光影 見到入面有人行過幾次

無咁正式

咩証據都無，不如你話李嘉誠爭落你呀爸一百幾十萬啦，
都係追唔返咖。

口頭/書面/手機etc , 咩都無？

Whatsapp記錄